沈玉琳去咗澳門拍廣告！！！

見到標題 我以為係女人嚟

荒謬大師都唔識